# Clases

**"Si quieres ser un programador productivo esfuérzate en escribir código legible".** -- [Robert C. Martin](https://twitter.com/unclebobmartin)

...

## *Prototype* y *ECMAScript* moderno

...

### Constructores y funciones constructoras

...

###Métodos

...

### Herencia y cadena de prototipos

...

## Tamaño reducido

...

## Organización

...

## Prioriza la composición frente a la herencia

...